波台d手足係咪全部犯哂禁制令了？

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

你班陷家產無人走得甩

放針

拉左樓豬個delay狗先

又放針又X人又拉人

小心我搵人買起你

針都敢放 禁制令濕濕碎

行得正企得正怕咩比人拉

邊有追溯期
今刻開始大家乖乖仔

曼聯係英超最佳球隊

世清唔洗再比人笑唔好打

Nben惡夢